今日有大台話要影低勇武派個樣然後篤灰俾警犬

我屌佢老母 又話核爆都唔割 唔篤灰？咁呢條友邊個嚟？
以為自己邊個 陰啲陰啲又想起大台以為冇人知？
憑咩聽你2句就出賣自己友呀屌你

一講明係和理非集會啲篤灰狗就走哂出嚟

push

出嚟啦篤灰狗